# Projet de démonstration : dockerisation Jakarta + MySQL

Ce projet a pour objectif d'être utilisé en séance de formation à l'Afpa afin d'illustrer la dockerisation pour un environnement de test et de production d'une stack :
- Jakarta (utilisant des servlets et des JSP) ;
- MySQL.